數有幾多個明星係黃仲好啦，其他一律藍

黃嘅的確只佔少數，仲要少得可憐

唔係黃嘅一律都係藍

葉德嫻

何韻詩

王喜

杜汶澤

葉蘊儀

王宗堯

譚小環

鄭裕玲

求其打住幾個名先，樓下巴絲接力

黃心穎

Ali

鄭裕玲？

6號

包唔包歌星

唯唯

LMF
RB
Kolor
周國賢

JB
方皓玟

國貨城

二汶？

認真post，唔好玩膠啦

包

秋生？

許廷鏗都係

呢個有爭議，畀人發現follow haea之後
澄清話帳號被hack

黃秋生
黃子華
森美

傻啦，邊有咁多hack

郭富城
周潤發

佢有罷工㗎！

真心希望發哥係，雖然冇表過態，但成日都全黑出街

呢個我梗係知
不過佢唔係黃出面，同時唔係護旗手
而且為咗都好支那市場澄清
所以有爭議

高調以黑示人喎

由細到大都特別鍾意佢，見過幾次真人真係好nice

希望係同路人

梁芷珊

徐天佑

大家繼續接力